[山竹] 錦上路 停電

已停差唔多一個鐘
有冇人住其他區停友電？

我
停左5sec
結果打緊機同我講屌你